MSI GF63 Thin 點睇？

賣緊八千幾蚊，呢個spec係咪都幾抵？求大家意見

平時主要文書同打下機，間唔中要拎出街用

CPU
Up to 8th Gen. Intel® Core™ i7 Processor

DISPLAY
15.6" FHD (1920x1080), IPS-Level

CHIPSET
Intel® HM370

GRAPHICS
GeForce® GTX 1050 with 4GB GDDR5
GRAPHICS
GeForce® GTX 1050Ti with Max-Q Design, 4GB GDDR5

MEMORY TYPE
DDR4-2400
DDR4-2666

NUMBER OF DIMM SLOT
2 Slots

MAX CAPACITY
Max 32GB
SSD

1x M.2 SSD Combo slot (NVMe PCIe Gen3 / SATA)
HDD

1x 2.5" SATA HDD

睇review 啦

單風扇散熱的戇鳩機嚟

八千銀買1050

係新蛋買過一部 打陣機就熱到傻
當水貨賣左仲有賺

呢部幾抵 係唔知有無保

或者呢部